(人間慘劇)返工返到要入廁所食飯

話說今日行入某大公司睇電器，突然聽到有個sales同個經理講”經理，我想去廁所食飯”
原來三歲定八十係真嘅，細個讀書已經匿埋喺廁所食飯嗰班同學仔，原來大個投身社會之後都依然仲會自己一個喺廁所食飯，唔通廁所先可以俾到安全感佢哋

我聽到之後真係咸左出嚟

嗯

一啲同情心都矛